遲D去美國exchange 但仲未揀地方

個programme係要入左之後再揀學校
有冇巴絲有經驗
去邊度會多d野睇/ 好玩d/ 冇咁危險

加州